有冇人完成自己夢想後覺得好空虛

曾經有座山我好想爬，花左幾年時間訓練同學習後終於比我爬到，但換來嘅係失望同空虛。

有冇人達成咗某啲目標或者夢想後，唔知點好。

巴打夢想係關於咩

再搵一個新嘅夢想

u can rest in peace now

我明，發現冇想像中咁開心，只係做左，做完，而且唔知再做咩個人先會有目標啲開心啲。

享受一下成功感先 再搵下一個目標

有好女友煮飯等自己番屋企食
唔會空虛啦

一達成咗 感覺同想像中唔同
覺得好似呢個夢想唔適合自己
反而另一個夢想更適合，但係要達成更加有風險

想像永遠是美好的
想像到好好
俾到動力你去做好去

但冇人可以話你知你嘅想像
現實係好定唔好

利申：9up

屌唔小心笑咗
會唔會落地獄㗎

入大學前夢想係入日本遊戲公司整game
做咗年半出過幾隻game開始有啲空虛
暫時目標就只係轉去間大規模啲嘅公司
不過轉到後可能又會好快又空虛

已經比好多人幸福，起碼唔會有遺憾

我覺得更重要嘅係
知道自己係一個有毅力去達到夢想嘅人
呢樣更重要

實現夢想，你好幸福

明呀
自己好想做嘅嘢上年已做到
而家有 D 似為生存

會嫁
做到嗰下只會覺得 吓？做到嗱？其實唔難 冇乜特別 好多人都做到 我做到唔出奇呀
不過叫做多個故事可以share 講野冇咁悶

不過我冇樓主你咁勁 成日去南北極
好佩服你

一直探險既人生係咩感覺

我明
個感覺就好似日打夜打
終於打爆機 ! Yeah !

依 ? 今日已經冇嘢再玩 ......